做文員真係咁差？

同人講做文員，d人好似睇唔起

但你冇男朋友囉

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上膠登 日撚日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢

做看更真係屌打文員仔

文員仔挑選那位

蓋世寶吊老母

同yoyo講呀

做倉務文員會威好多

冇女

settlement 轉左trade support 類？

返緊文員 5.5日 9k
成間公司數埋我都唔夠10個人 除咗我全部都係做咗6年以上
有啲想裸辭 不過帶我果個對我好好 做野都唔算難
日日無OT仲可以早走
唔係唔好 但係咁嘅人工會想搵份可以由頭hea到尾嘅工...

其實你幾大

今年19碎

喺細企業做學到好多野

我做SITE CLERK 日日同D地盤佬賭錢

同馬會對賭算 贏地盤佬驚比佢地打

最近有幾個舊AC UNBAM左 阿JOE比左幾個頭像我

我因為衰政治坐了一年牢，本身份文員無得做
亦無人再請我做文員
而家做緊送蒸餾水
我誠心勸大家唔好再抗爭做犯法野啦

因為呢份工作唔係特別，好易被取代

不過IT狗更加睇唔起